№ 21
 Haslawa  14 Wallakohus 25 Julil 1894 aastal
Juures olid Eesistuja Johan Hansen
Juuresistuja: Jaan Tekkel 
Johan Klaos 
Karl Lesta 
 Haslawa Mällo talu  perisomanik  Jaan Mihelson palub oma rentnikule  Widrik Tilk kuulutada, et 23 Aprillil 1895 aastal tema see Mällo talu ära wõttab rentniku käest enesele.
 Jaan Michelson /allkiri/
See ülesütlemine sai  Widrik Tilgale kuulutatud kelle wastu temal wasturääkimist ei olnud. 
 Widrik Tilk  /allkiri/
Kohtu Eesistuja: J. Hansen /allkiri/
Juuresistuja: J. Tekkel /allkiri/
J. Klaos /allkiri/
K. Lesta /allkiri/ 
Kirjutaja K. Laar  /allkiri/
